有雷警係咪唔應該跑街？

但見打雷位置又係哂新界果邊

好想落街跑陣街

啱啱係新界濕晒身咁跑完

我仲猶疑緊跑唔跑好 睇天文台黎緊一兩個鐘我個位無雨，但又有雷警

倒水3分鐘之後就停晒

睇番行雷位置啦
如果唔係自己區 游水都得 泳池唔會關

唔空曠就跑啦
香港咁多高樓大廈

通常落雨都唔跑
有無咩特別裝備落雨跑

無 我都係見預測無雨落先跑

屌老

你母

行雷更加要落街跑，等你有個目標去令自己跑快 d ，終有一日會跑到快過閃電